求打救 呢度係邊度黎

Hong Kong, Hong Kong

似大嶼山個頭 愉景灣？

欣澳。

愉景灣有壩咩？

欣澳站海邊？

欣澳站外面

海旁

大西北

臀赤

欣澳

欣澳個屁 浩和街呀

巴打有料

TVB廠景